郭嘉文生日甫靚相被惡意攻擊 被鬧扮上流：你和梁洛施差太遠

「小小超」李澤楷女友、2015年港姐季軍郭嘉文（Karmen），日前度過28歲生日，人緣唔錯嘅佢連開幾個慶生Post，同3名大學女友人喺酒店房舉行派對，床上放滿氣球，非常夢幻。之後又同圈中好姊妹林凱恩食飯慶祝，呢個生日似乎過得好精彩

郭嘉文於社交平台大曬靚相，身穿吊帶衫輕露事業線，露出燦爛笑容，留言：「這一年算是很正式的辦了場生日會，有親親為我布置，感覺被寵，多謝美美老闆娘的蛋糕，今年仲可以同公主噹噹（狗狗）慶祝添。朋友聚在一起就是會互相說笑，說起大學時期的趣事……因為妳們，今年的生日絕對難忘。」

唔少人都留言祝福佢，仲話好羨慕佢同大學同學嘅感情可以Keep到依家，叫佢好好珍惜咁真摯嘅友誼！不過有人祝福嘅同時都有「酸葡萄」惡意攻擊，仲拎為李澤楷生咗3個小朋友嘅梁洛施同佢比較，仲不停咁人身攻擊，幾難聽都有！

幸好都有唔少網民好理智，話睇完佢打一大段真係黑人問號，話呢個口出惡言嘅網民只係出於妒忌。唔少人都大讚梁洛施同郭嘉文各有美態，梁洛施有一種令人驚艷嘅感覺，而郭嘉文乖乖女嘅外形亦非常順眼，百看不厭。

郭嘉文與李澤楷拍拖4年，她一直低調處理感情事，甚得男友歡心，李澤楷亦一改以往低調處理感情事嘅習慣，在多次被目擊同Karmen去多國遊玩後，問到兩人感情事？他首度回應：「We are fine, thank you.（我們很好，謝謝。）」去年4月尾，李澤楷仲首度同Karmen一齊現身馬場活動，確認女友地位。

成功鎖得鑽石級富豪王老五心，兼入住過億豪宅，Karmen仍慳家貼地，繼續進修之餘，去年尾更在IG開直播，為尖沙嘴一間小店宣傳，教大家如何配襯服飾，並自爆愛在淘寶或外國網站買衫，可能就正正係佢嘅貼地吸引住李澤楷。

唔係話咩
梁洛施又邊忽上流先？

睇返好似係d支那網民話 🙄

李生唔like大波

范冰冰片呢

唔知同楷哥做過愛未呢

梁洛施中三學歷都冇，老母做賭場，老豆嗰邊唔認佢
郭嘉文至少屋企正正常常，大學畢業
邊有得比？

宜家好多女都去酒店慶祝，有乜咁奇

眼紅 差好 , 但已上岸

慘 屌到全港首富金龜都畀人笑扮上流

28歲(上岸)

剩係睇樣，梁洛施18歲嗰時真係驚為天人

狐狸/人妖樣

係起碼16歲時
當然有啲吹噓

點樣差得遠,梁出身差好多wor